［連登民調］一句到尾 收貨？

收 正評
唔收 負評

負皮都呃

有乜所謂